HUNTER×HUNTER/全職獵人 385 警告 中文漫畫

無下回休刊

都未夠十話

王子隻靈獸個能力同暗黑大陸d災害咁似既

呢個王子會唔會太誇張

突登等有人開先留言

變左恐怖漫

隻靈獸係"絕"狀態下都可以發動到能力
同埋富奸今集好刻意畫王子個眼神
所以王子應該知女護衛背叛佢
小緹塔RIP

絕都可以發動念獸

次次都去到底睇下有冇休先

4王子吹到咁撚勁根本係為左鋪排比古拿比加苦戰

勁撚到

幾日就識絕同少少發(第2隻念獸)
仲話小岡同基路亞係天才

分分鐘之後打都無打過, 你睇下拍賣會同蟻篇

14王子老母學都唔洗學啦

4王子識用幻術?

復活係同旋律咁啱嗰下放能力有關？

睇到四王子本身隻靈獸爆咗頭應該唔關旋律事

因為唔見咗3分鐘
冨慳畫到咁，應該關事
可能係中槍後個絕解除咗

bugs
念獸又多人一隻
絕可以用念
天才幾日學識念

玩撚埋我嗰份

我覺得王子開眼呢下有古怪
應該呢一刻隻靈獸開始發動緊能力
小緹塔比靈獸第一次劃係塊面個傷口應該係類似詛咒既念黎

佢後面解釋咗
講大話有第一下(呢下應該可以避)
之後第二、三...次就係基於第一下傷口呢個條件先做到

可以講定緹塔rip

諗唔明點解見到中槍又冇事
但又覺得唔係隻念獸 係絕狀態自動出嚟擋

旋律演奏期間嘅事
應該有好多嘢有排講

伊邪那岐

應該個傷口注入既念令被詛咒個個產生幻覺
就好似比3次機會背叛者咁
第一次背叛就傷口
第二次背叛就令背叛者係幻覺下行動
再比警告同烙印
第三次背叛說會變成非人之物

絕都出到念獸
唔通今次係替身攻擊 ?

變咗做伊藤潤二

時間好似有伏筆
呢一話出現過兩次時鐘
第一次廣播前，大約8:57pm
第二次旋律演奏完，大約9:03pm至9:04pm
多過旋律表演嘅3分鐘喎

另外，第383話，8pm開始晚宴
旋律話距離行動仲有90分鐘
雖然八王子嘅表演cut咗
但係點解旋律嘅表演早咗30分鐘咁多

太好睇啦

四王子都比左咁多次機會你 咁都仲要出賣佢既話就抵死啦

港女俾幾多機會都係會繼續俾帽你戴

緹塔好正 但係便當要來了

四王子係特質系 太難估

Gi篇
比絲姬：是二顆未打磨的寶石
黑暗大陸篇
周街都執到幾件誇張過果二位

王子自己嘅念獸有666圖案會唔會可以幫王子復活或者代王子死，達成某條件就算入咗絕都發動到能力

條女塊臉個傷係幾時有

呢個exactly係二王子自己嘅念能力
你嘅猜想合理，但富奸唔會設計兩個一樣嘅能力

唔知啊 從來冇交代過架

四王子幾有我第1次見到七龍珠第一次出人造人嗰陣咁恐怖

屌 一個冇睇既人答另一個冇睇既人既問題

根本愈吹愈大 蟻王都仲合理

勁唔勁過蟻王

十億人一遇的天才

你啱，諗真啲咗同二王子嗰招冇咩分別

天賦vs復仇心
睇下邊樣大d，應該要強制二選一
兩個只能活一個

佢射槍果時面上塊膠布無左
應該已經係幻覺之類

富奸個撚樣都成日畫漏

第二王子都兩隻啦

四王子聽到果陣仲未爆頭
不過緹塔係射完王子 先轉背景
正路佢兩個係同時聽到 咁依家姐係應該有時間差距

第四王子好似真係中左槍
佢自己練出黎嗰隻念獸幫佢穿越時間?

未講晒就話唔合理

愈變態/心理愈扭曲嘅人愈勁

差好多啦
蟻王一出世已經自己識念
能力直接開發
仲要無限上升
一星期都唔夠已經完殺死老野
用兩次圓就玩到光子

卡金1個王子都撚咁好抽
蟻王, 三護衛其實唔算勁

睇到好抑壓

你班仆街屌住睇

彼特一個應該可以殺哂船上9成9既人
團長伊路米希索加可能要耐少少
淨低金同會長個仔就比蟻王慢慢嘆

睇嚟緹塔同男守衛唔活得幾耐

念獸可能係獨立個體咁？
但憑依者死左跟住消失咁？

你食屎把啦 自己睇唔明就算 仲要上黎講

屌你老味你真係傻架wor 留親都係on9既觀點

富奸真係好鍾意伊藤潤二

條女幾時講左第二次大話 ?

消除時間
Jojo 第五部

尤比 貓女都夠屠殺成船人

根本就係緹塔發現唔到王子用緊隱
佢嘅凝太廢 所以睇漏

正想講，古仔同尚方打嗰陣，條鏈都有消失一陣

話練功其實係殺佢，已經成立

唔會啦 今期咁畫左咁多格都有膠布 唔會畫漏

我覺得係無膠布個格就變左唔係現實

凝咁基本正常都必用

我估係緹塔估唔到四王子咁快就自己領悟到隱，以為四王子一直係用絕。反而係未解釋到緹塔睇到嘅畫面嘅真偽。

其實旋律既能力係廣播到聽都控到場,咁開個全球直播live會點?

條件越複雜功能越強大

唔知呀
唯一線索係隻念獸有666
淨係聯想到魔鬼、地獄、生死etc

緹塔有開槍係事實，門外侍從都聽到
地下冇血都係事實，而且四王子去咗緹塔背後
可能「扭曲」、「幻覺」等等比較切合四王子性格

冇記錯嗰次畫漏都係咁，仲要都係好大格下

蟻王係食左唔同品種生既極品

至少合理,但個王子最多咪同岡/基路亞同天份,有咩可能會咁屈機

BITE THE DUST

警告：下期休刊，待另行通知

我都諗到 既然有埋警告 如果真係觸發會發生咩事

本身咁兇殘就少有，再加埋天份

可能同念獸個儀式有關

有機會聽到聲已經中左旋律招野, 絕解除左

佢係未聽到已經開左槍

上話個post我有講，但都要佢有天份先做到咁嘅程度嘅

已經係講左接下來請欣賞
唔一定佢出畫面先係聽到

照前一話畫面表達，一定係一吹先出畫面

前面都有人講過，前一話同樣時間點王子個頭係未中槍
好大可能開槍呢下緹塔已經中咗幻覺，有實際開到，但冇射中王子

但守衛又聽到槍聲
王子點解冇死真係要等富樫解話

依家表面睇似乎係旋律無意中破壞左緹塔既計畫,但其實可能反而係旋律無意間救左佢

緹塔成功殺到王子係念獸造成既幻覺黎,之後旋律吹苗就將緹塔由王子念獸既幻覺中拉返出黎現實

個人理解

跟本就係吊你癮唔講點解冇死，
大把可能性任佢UP，
點解係都要問問問點解唔死

作者製造懸疑點都唔討論
咁討論啲咩
畫風靚左?今集字少左?

我諗所謂既非人之物應該就係4王子既念獸
就好似4王子既第二隻念獸咁
上集講4王子個陣咪好似畫到一PART係收拾屍體
條屍比人分屍
之後就提到4王分無啦啦多左隻念獸
今集又暗示4王子隻念獸能力係類似幫4王子收兵咁
好有可能係將D背叛者肉體分屍再轉化成念獸

相信個男既應該係死先
轉化成第三隻念獸
之後緹塔就為左報仇變左第4隻念獸

而代王子死一次都可能係呢D"旗子"念獸既用途

純粹FF

我都覺得係畫漏，之前大大口傷口都畫漏，單行本先補返

連乃木坂都唔放過

測謊，再威脅，真係冇得輸

獵人繼續No.1

我覺得係用絕，但係聽到旋律音樂就high 到忘我，所有人都中招，王子都不自覺解咗絕，所以念獸救返佢

BB好慘

除咗旅團差唔多嗰個都同四王子有仇
雖知佢死硬但都想知佢點頂到最後

完全奈佢唔何
一年廿話都仲keep 到人氣

其實對四王子靈獸講真話work唔work？
即係靈獸問你係唔係想殺我，就答係。
咁唔係解決咗個問題咩？
搞一大輪野都殺唔到，仲教到王子識曬全部同念相關嘅實用技巧。

抵佢可以咁串一年十話

咁佢老婆係武內直子 俾面都要睇下ge

好耐之前已經講過四王子中意玩肢解
佢個能力應該都係有關

顏值一般

顏你老母值大陸狗

旋律大撚鑊

為咗古拿比加一定會去

係剝皮姐...

擔心古仔點頂到最後仲好

無敵

四王子能力係與生俱來？定係佢扮蟹一早識念晨早設定好自己能力同條件

扮蟹 一早識念

希望喺 唔喺嘅話佢就喺直到依家最快學識念嘅角色

實work架 下一秒就虐殺你

古仔係主角有咩好擔心
最可憐係四王子 連自己手下都想殺佢
要再快啲變強 力加油

富奸之前話過古仔最後一定寫死佢，同旅團攬炒，而家有冇改變心意就唔知

博人傳咁受歡迎
點解我覺得好垃圾

蟻王路過 笑而不語

漫畫好似未講到講真話會有咩後果？
只有講過王子係無方法控制/使用守護靈獸嘅念，守護靈獸做乜都好，王子都冇方法干涉佢地。

有冇統計過古仔用左幾耐絕對時間

講真話咪無事囉...你想有咩後果 唔通全世界都唔好同4王子講野咩
不過其實最初都係因為古仔UP咗句念獸 先要搞咁多野
佢一句無心插柳就造就咗本篇boss

反而我係諗，佢個技都幾大漏咗，連普通人都刷覺到有時間停頓
死咗一個人就真係咁易頂到罪？

話鍾意睇到年輕有為嘅人處於極限狀態會點之類
明顯係變態嚟

你知唔知係同喺係有分別？

冨慳唔句其實係玩嘢，話所有人最後都會死，等於冇答過

故事內解釋咗佢係專登啦
用嚟拖延時間

佢招技唔係時間停頓
而係真心演奏時
會令聽眾沉醉其中

今話個蛋散講咗啦，feel到出美景，時間停咗

不過要兜都得，可以話咁啱班友聽到槍聲想衝入去，先咁明顯分到時間差
而且咁啱廣播有音樂，可以將個可能性收到好窄
但點睇都唔似得少人察覺有問題

唔似 我覺得係第1王子私設兵分析佢有呢個意圖 但古仔當時個反應似係無諗咁多

如果係咁古仔好柒下，始終角色設計佢係好撚醒㗎嘛，我偏向係冨慳借一王子把口嚟解釋佢呢個行為

咁醒嘅人 有時都會有D衝動嘅行為而影響到其他野嘅

睇返360
古仔都係無耐先知壺中卵(8王妃最初仲覺得係傳言only)+親眼見到見到周圍都係念獸
想即刻搞清楚咩事先開公頻問人
佢完先知念獸係自發性行動 + 念獸係寄生型 + 宿主乜柒都見唔到etc

再睇返363

其實連1王子同佢私設兵認為佢無理由唔知壺中卵成件事
所以唔明佢點解咁做
之後私設兵就諗個靚D嘅解釋比佢

認同

隻隻念獸都勁到痴線，唔係操控就空間轉移
之前講過有類念獸係會攻擊主人，照咁睇第一王子就係攻擊自己型

最記得佢問標寄生型係乜，好明顯唔識又要扮識咁

尻吹下啫 2019都唔知睇唔睇到

不過佢由疑似中幻覺開始連續幾格都冇畫，都幾可疑

不過再睇，其實我覺得佢係表達得唔好
最初又話時間快進，之後又話動彈不得
兩者其實係兩樣嘢嚟

的而且確你講話佢令聽眾沉醉其中係啱
但可能聽眾角度係好快咁過咗幾分鐘

呢篇相比蟻篇好似過渡篇
睇完蟻篇 完全唔覺王子有幾勁
王殺哂班友可能用幾格就得

問題不在於講真話定講假話
而係守護靈獸會保護王子
靈獸知緹塔刻意隱瞞同欺騙王子 會對王子不利
先要咁樣警告緹塔
但4王子一向變態 所以靈獸設定係慢慢折磨人
咁你話喇 如果講真話 承認自己想殺王子
靈獸仲會放過你 俾你有好下場？

hxh入面能力係要有條件
今話側寫講得好清楚，佢靈獸嘅能力就係以謊言做條件
佢所謂警告都似係能力嘅rule嚟(再講大話就變成非人之物)

雖然今話亦有疑問講靈獸要咁迂迴，明明可以直接殺佢(即係否決條件論？)
如果係咁，即係以靈獸嘅能力應該唔需要呢啲條件
不過我諗都要建基於第一下攻擊個傷口，不過咁樣其實都好撚屈
又有講目的係想增加王子嘅棋子，但呢part唔知係指緊變做咗非人之物之後定純粹係威脅論

hxh入面嘅能力係要有條件
今話側寫講得好清楚，佢靈獸嘅能力就係以謊言做條件
佢所謂警告都似係能力嘅rule嚟(再講大話就變成非人之物)

雖然今話亦有疑問講靈獸點解要咁迂迴，明明可以直接殺佢(即係否決條件論？)
如果係咁，即係以靈獸嘅能力應該唔需要呢啲條件
不過我諗都要建基於第一下攻擊個傷口，但咁樣其實都好撚屈
又有講目的係想增加王子嘅棋子，呢part唔知係指緊變咗做非人之物之後定純粹係威脅論

其實4王子比基仔同小岡更有天份唔得咩
同埋4王子本身係個儀式到已經有隻念獸跟
所以可能易D學識念都唔出奇
古拿比加用隻海豚拮完14王子老母,都話令到佢識用念

睇到四王子中彈無事仲以為係Killer Queen嘅Bites the Dust

我覺得所謂「謊言」未必狹指言語，可能包括埋行動，畢竟唔知日文原文係點。
而且從一個局外人口中描述靈獸嘅能力，似乎唔係100%可信(當然富奸寫得出嚟，個大方向一定冇錯，可以信八九成，但我真係未見過富奸介紹能力唔係透過能力者自述或旁白敍述以外嘅方式)。
如果緹塔決定緘口不言，或者有個人係啞嘅，但威脅王子性命安全，唔通靈獸會唔理佢咩？
今話其實緹塔開槍後，冇回答過王子或靈獸任何問題就暈咗，唔存在任何「謊言」，但15分鐘後醒返就爛咗面。佢嘅行動係明顯背叛王子，所以可能背叛王子嘅行為，靈獸都會進行警告。

至於「非人之物」，可能好難判斷仲有冇活動能力，「王子嘅棋子」只係男獵人嘅個人猜測(加上富奸描寫到佢咁蠢)，佢比緹塔更少接觸王子同念獸，冇理由仲清楚過緹塔，我覺得佢咁講只係為咗阻止緹塔再進一步行動。

我傾向覺得當王子懷疑某人，靈獸就會整標記。當某人嘅行為意圖對王子不利或者向王子撒謊，靈獸就會警告。再有第三次背叛，就將佢變成「非人之物」。咁樣可能比謊言一說更全面，亦解釋到點解今話冇回答過王子任何嘢都爛面。

我諗開槍呢個行為就=謊言啦，因為根本就係老點王子
今話最尾用男護衛做側寫，緹塔應該有清楚交待畀佢聽乜事，再用佢把口講出嚟
「王子嘅棋子」個內心戲似係緹塔講嘅，但唔知係翻譯問題定點講到有啲唔清唔楚

以上呢啲位我認為只係好普通嘅側寫，用其他角色交待能力
冨慳冇乜必要呢啲位講啲假嘅「估計」
其實佢留傷口嗰次緹塔嘅內心戲都已經用過一次，今話證實返呢樣嘢係真嘅

自膠，睇多次嗰個位係有對話框，應該真係男護衛講

如果佢個意思係指緊非人之物=王子嘅棋子
咁似乎真係要用更多條件嚟達成呢樣嘢，所以要用比令佢直接死亡更難嘅條件(即一而再再而三講大話)
咁樣似乎比較講得通？

都唔係有天份到咁下話 計返條數可能係小岡基路亞嘅十倍，甚至百倍，但小岡基路亞已經係所謂超晒班嗰啲，仲要係有主角光環嘅人類，你話蟻王仲勁，但佢始終唔係人類。

我唔認為對富奸黎講
係主角團就唔使死
根據經驗佢真係鐘意寫死邊個就寫死邊個

暗黑大陸篇如果了結到佢紅眼個心願都應該一定寫死佢

咁佢醒姐
醒極都唔會預計到有個怪物boss嘅級會誕生嘅
呢啲嘢係常理以外

唔止蟻
呢道成船人喺道各懷鬼胎,互相廝殺
金表示:小朋友齊打架

4王子既十二門徒 最後比猶大背叛而死

如果你講能力由非本人解釋的話，
雷歐力招技就係從金口中講返出來

你啱，直接殺唔使搞到咁煩
咁苛刻嘅發動條件
應該唔會將人折磨成肉醬呢類非人嘅死物咁便宜佢
變非人嘅生物，再操控佢，咁合理啲

唔係喎 我特登睇返347話
金冇解釋雷歐力招技嘅原理
只係話食過佢一拳就可以模仿

金用敲牆嗰招好似話里昂里奧都會諗到咁用之類？

金 雷歐力

之前我用仁，費事呢度啲人聽唔明
而且我都覺得呢個位港版用意譯係膠咗，人哋設定又唔係日本人

係呀 反而覺得作者用意係突顯金有幾聰明
唔係解釋雷歐力嘅念能力

前期全部港譯名用音譯 因為hunter人物名全部用片假名
以前信長都用音譯羅布拿加，漢曹=半藏咁
我覺得用金仲膠

大家明咪得 何必執著譯名

四王子+古拿比加+牛牛都係關審問事既念

入親Hunter post都會自然燥底

我覺得今集四王子認真嗰頁畫到好似耶穌 的確從死裏復活

變態耶穌 聖父 - 肥佬灰 蟶子 - 四王子 聖靈 - 念獸

正常漫畫應該死撚硬，
不過呢圖來講未必係